<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tarea del dia 2 del curso de Backend en Java</title>
      <link>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/tareabackend2/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/tareabackend2/</guid>
      <description>Uso y significado de 5 palabras reservadas en Java boolean Define una variable booleana para los valores &amp;ldquo;true&amp;rdquo; o &amp;ldquo;false&amp;rdquo; solamente. Por defecto, el valor del tipo primitivo booleano es falso. Esta palabra clave también se usa para declarar que un método devuelve un valor del tipo primitivo booleano. Ejemplo:
java boolean bandera = true;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Todo empezó con la Mission Comader Ferndad Ochoa, aprendí a utilizar los cuadernos de Jupiter y sobre phyton, fueron los fundamentos de programación necesarios para iniciar esta gran aventura.
Al terminar nos encontramos con el Mission Comander Rodrigo, que nos eneseñó los fundamentos del Desarrollo Web y ahí entendí que yo no quiero ser un programador, yo quiero ser un gran desarrollador 🥇
Aprendimos sobre el diseño Ux/Ui, A diseñar nuestras marcas, Toma de Requisitos y a darle vida a nuestros proyectos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de Desarrollador de Software</title>
      <link>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://davidmerino25.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Un Desarrollador de Software debe tener siempre tener las herramientas para el desarrollo de software bien presentes y adaptarse siempre a los nuevos cambios. Debe de tener siempre la capacidad de llevar a cabo sus actividades con mucha seguridad y dar siempre lo mejor de si Siemore debe de conocer el proceso de desarrollo de software, trabajar en equipo, valores como la lealtad y la honestidad y responsabilidad y siempre tener como prioridad cumplir los objetivos del proyecto</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
